睇今日個情況，我覺得前線暫時唔需要再升級武力都好夠玩

半癱瘓效果好過一晚半晚勇武
前線應該轉打地區戰周圍去撚狗

速龍好撚忙，一晚走幾區

各位點睇

係咪日日都罷工先？
都係果句，放核彈都唔割。

冇人理